英國visa 知多d (2) TG 你問我答

有無英國同學仔都係塭緊graduate job /wh?

以加上緊course 去 train my interview skills同練英文會話.

有左job offer 不過想睇下大家有咩意見？係marketing field

想知多d留英informations 可以tg 我.

tg.ivory_bit

PS: Almost finished placement year in London